[{"id":"12","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-19 14:19:24","ordem_servico":"OS-0001-Treinamento-Baseline","id_abrangencia":"2","privacidade":"1","processo":"Em elabora\u00e7\u00e3o","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"9","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-09 15:33:01","ordem_servico":"OS-00001\/2019","id_abrangencia":"2","privacidade":"1","processo":"Valida\u00e7\u00e3o interna (autom\u00e1tica)","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"8","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-09 15:33:01","ordem_servico":"OS-BASELINE","id_abrangencia":"3","privacidade":"0","processo":"Contagem de Baseline","sigla":"","id_fornecedor":"0"}]