[{"id":"14","user_id":"7","user_email":"analista.metricas@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-26 16:04:58","ordem_servico":"DIMENSION.ORDEM.SERVICO","id_abrangencia":"1","privacidade":"1","processo":"Validada internamente","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"12","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-19 14:19:24","ordem_servico":"OS-0001-Treinamento-Baseline","id_abrangencia":"2","privacidade":"1","processo":"Em elabora\u00e7\u00e3o","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"11","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-16 16:35:55","ordem_servico":"DIMENSION.ORDEM.SERVICO","id_abrangencia":"1","privacidade":"1","processo":"Em valida\u00e7\u00e3o interna","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"10","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-12 11:08:21","ordem_servico":"DIMENSION.ORDEM.SERVICO","id_abrangencia":"1","privacidade":"0","processo":"Em elabora\u00e7\u00e3o","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"9","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-09 15:33:01","ordem_servico":"OS-00001\/2019","id_abrangencia":"2","privacidade":"1","processo":"Valida\u00e7\u00e3o interna (autom\u00e1tica)","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"7","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-09 14:42:01","ordem_servico":"DIMENSION.ORDEM.SERVICO","id_abrangencia":"1","privacidade":"0","processo":"Em elabora\u00e7\u00e3o","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"6","user_id":"7","user_email":"analista.metricas@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-08 14:56:24","ordem_servico":"DIMENSION.ORDEM.SERVICO","id_abrangencia":"1","privacidade":"0","processo":"Faturamento autorizado","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"5","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-05 11:58:37","ordem_servico":"DIMENSION.ORDEM.SERVICO","id_abrangencia":"1","privacidade":"1","processo":"Faturamento autorizado","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"4","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-08-01 08:39:37","ordem_servico":"DIMENSION.ORDEM.SERVICO","id_abrangencia":"1","privacidade":"1","processo":"Faturamento autorizado","sigla":"","id_fornecedor":"0"},{"id":"1","user_id":"6","user_email":"gestor@pfdimension.com.br","data_cadastro":"2019-07-24 17:26:39","ordem_servico":"DIMENSION.ORDEM.SERVICO","id_abrangencia":"1","privacidade":"0","processo":"Faturamento autorizado","sigla":"","id_fornecedor":"0"}]