[{"id":"2","user_id":"16","user_email":"gestor@politec.com.br","data_cadastro":"2019-07-25 09:38:05","ordem_servico":"DIMENSION.EMPTEC.ORDEM.SERVI\u00c7O","id_abrangencia":"1","privacidade":"0","processo":"Em elabora\u00e7\u00e3o","sigla":"EMPTEC","id_fornecedor":"1"}]